最新寵物小精靈奇聞，水君被網捉到，仲自願被精靈球一下收服

事件完結後自願入波

就咁樣，神獸水君就被捉左了

虐待動物

on9仲要用普通精靈球

神獸廢過喵喵怪

呢套垃圾

史上最廢

痴痴地

神獸咁易俾人捉到
仲要用魚網

可以用個網捉水君會唔會太on9

神獸唔只一隻

魚網小拳石都捉唔撚到啦

棄番，bye

野豬都分分鐘拉唔住

屌你 配角捉夠勁寵未

以前打機捉隻皮卡丘都要掉幾十次先捉到

垃圾動畫

皮卡丘

水君都唔係好勁啫

記得當年用咗我好多個藍波先捉到

我隻比卡超屌打佢

由神奧神獸佬開始D神獸輯輯都有人收服左
只係訓練員多數4天王級
但水君唔係得一隻,會唔會鳳凰整左N隻所以俾人捉無所為

印象中當年仲係小霞年代好似有個角色專登係設計到勁鍾意水君 係咁搵佢

比佢知道而家用網就捉到真係喊三聲

唔係點樣再屈柒智輸

佢地可以自己繁殖

打到1hp都未必捉到

講多曬氣，係成套野個定位不知所謂，而家究竟邊個先係主角，佢地知唔知自己畫緊乜

之前有利基亞母子🤣🤣

其實套野係俾兒童睇 冇人想知啲30歲阿叔接唔接受到

想問下水君係全世界得一隻定每個地區都有隻水君

超夢同小智都扮唔識啦屌

邊隻係超夢？我都唔識佢
我只係識超夢夢

30 歲阿叔先有錢買野比佢d 小朋友，我而家就決定一蚊都唔再洗落去，唔會再買任何pokemon products

利基亞同夢夢一樣本身只係稀有種

理論上一隻(鳳王創造/復活既pkm)
動畫同game入面就亂晒龍

比卡超係難捉㗎喎

一拳GO係咁 咪同你地玩pkm go一樣

神獸已成公廁

動畫應該除左創世級神獸之外都有n隻

仆街芒動畫一日仲有小智同比卡超呢兩個老害係度
都唔會好睇

一個勇於追夢嘅人成功為夢想踏出一步
成件事咁勵志有咩好反

用遊戲比嘅就咪鬼投訴忍蛙唔夠x噴打啦

遲下同我講創世神都有n隻都唔奇
人工既超夢夢都已有兩隻以上

佢玩緊pkm go

認真？
雙打Snarl+Tailwind 控攻控速
單打Calm Mind Resttalk Scald 不死兼強化
勁過炎帝雷公幾倍喎

仲仆街過火箭兵團

火箭兵團d外星科技都唔及個垃圾網

原來啲寵物小精靈係就咁用手捉

慘 依家d人已經忘了比卡超依個名

咁撚樣捉精靈

一球超人小豪

雷公剋水君識唔識屬性架

不嬲都雙重標準
小智蛙打贏4倍抗水嘅mega蜥蝪王就成班人high爆
唔怕水嘅X噴打贏小智蛙就個個學術派上身係咁講唔合理

一球超人 毀童年垃圾

睇怕你都係四招塞晒攻擊技

支那人發現

大把啦

你玩水晶版 水君係劇情來
易捉到仆街

然後裝專愛眼鏡
一hit秒水君

我跟老任 -.-
咩事

冇人忘記過
條友攞明支那仔

無計任地獄帶頭奶共
就嚟所有譯名都要跟大陸

特別篇先係pokemon 正史
動畫=垃圾

有冇link呢集

唔同，利基亞係傳說精靈.夢夢係幻之精靈
水君對戰可以使用，利基亞.夢夢唔可以

南其,漫畫篇既水君獵人,水君篇個時蟲系道館館主阿筆用超強力特製捕捉網都比水君一野扯爆,今日竟然比D 2打6捉住

仲有人睇寶可夢？

原來膠黎

唔係用手捉 已經好比面

個個以為剋屬
撚知其實無剋咩

呢隻係lv1水君
咩技能都無，只識爭扎

做入完去，又自己彈番出去，再大叫幾聲走左佬
我都唔知睇緊乜

見到個on9 豪就唔想睇
可唔可以俾返XY 果種我睇

你地係用咩網睇

小智同咁多神獸關係仲好，但都冇一隻會主動被收服，仲要弱化神獸被網捉，咁火箭兵團唔駛咁辛苦啦。編劇係邊個？

皮你老母

睇完特別篇嘅我表示唔知睇咗啲乜撚嘢

問過佢未

on9編劇個腦裝屎
咁點叫神獸

破壞童年

雨天加水系攻

pokemon origins先係
跟晒game

其實佢都錯唔曬 傳説係4代後先歸納
3代前利基亞係公式書真係分類做幻&稀有種

老任喺香港都未撚夠膽講皮卡丘呀支那仔

Origin 個故三鳥一樣有多於一隻

我屌你老任呀 係香港係叫比卡超呀

有咩？

百度寵物小精靈吧班蚑那賤蛆咪話xyz少年向所以失敗

所以佢地話日月子供向好

諗起漫畫嘅小霞

唔睇了

但係30歲先係主要消費對象

屌，之前淨係睇過用網捉住嗰幅圖，原來後續係咁

pokemon真係好撚on9，啲觀眾大個哂都做兒童向，即係叫人唔好睇

你當小朋友係on9?
小朋友一定會照板全收？
而家講故唔洗講邏輯？
小朋友而家睇天竺鼠車車起碼劇情都合理 又有教育意義

香港人=水君

冇追動畫 一直都知有個叫9豪角色好多人反感
今次真係過左火 相信好多fans都接受唔到
若果新嘅傳說都冇咁大鑊 水君呢種老臣子就好易出事 佢哋成功過咗嗰條底線 反效果幾乎肯定

呢啲係咪就係通漲

屌你老母咁樣搞柒水君

明顯未

又係一球大師，今輯睇咗頭十集就冇追，宜家主力追聖刃同史來姆第二季

WTF 垃圾到

為咗就隻閪驚而犧牲主線動畫

點都叫神獸
屌弱智咁多年見過咁多隻，一隻都捉唔到

難道你個仔睇四驅兄弟要買模型車 d錢係你個仔變出黎?

紅完成圖鑑時
綠話自己都只係差隻超夢夢
除非綠講大話

波波球算唔算係神獸
作者畫到佢無敵咁
而且FANS有男有女

明顯放棄咗打黃 金銀版班觀眾

美祿坦
四顎針龍

？？？

日月個故事都好
依套直頭垃圾

TPC：日本人接受到咪得囉

皮乜撚嘢

i mean係d阿叔買周邊

日月日常ok 衰畫風但整體不過不失
不過點都好過XY臨尾香結局

用遊戲concept已經出事

美祿坦幻獸
四顎針龍係UB

ub唔計神獸咩？

野豬

Btw
有冇人知道可以點樣搵返以前嗰啲game？
自從細細個冇咗部game boy之後就冇玩過

鳩豪新主角

幾十年你係支那人

實體？二手市場大把

同隻Pokemon dlc一樣囉，都無分種類放晒同一個地方

支那狗

請問到底條弱智搵返大比鳥呢隻開國功臣未?
定我細個比動畫呃左?

典型當條女係女神咁拜嘅毒撚
其實條女只係俾MK仔中出即飛嘅肉便器

冇 依家小智個隊啟暴龍 路卡利奧 恥鬼 仲邊有位放弱弱大比鳥

ptt有人keep住數，前日係棄養第22年

噴火龍都消失咗 仲大比鳥

冇人叫你用水君打雷公

今次用魚網，下次係咪會用槍？

不過屋企得返switch
唔想玩劍盾
淨係想玩綠寶石同火紅版

有生之年可唔可以睇到跟特別篇既動畫

割開小藍件衫對波個位再彈個精靈球出黎
拜登可能會叫老任整

金手指

下
唔係全世界得一隻?

唔係點玩

笑咗

原來神獸咁撚廢㗎
點解仲存在到嘅 應該一早死晒啦

水君已經係過去式左好耐
講雙打今季炎帝排41，水君排72。
同埋炎帝有聖火+神速，係環境下少有既火系物攻手
而水系既話基本上係Lele一個獨大

小智之前唔係己經跟左路卡利奧做左波導勇者咩
做咩隊又入多隻

如果小智捉我諗大家都好開心

新既pokemon無論係咩機種度出..都已經見唔返比卡超
第一代既御三家都好多人已經唔記得係奇異種子, 車厘龜...
班支那仔淨係識得叫做妙蛙种子同杰尼龟既宝可梦

小智不如call番隻忍娃啦，人氣第一

特別篇隻水君好型

佢叫宝可夢之後已經冇買了成陣柒味

老噴都未出啦
忍娃行開陣先

集集啲3神獸都係得個樣
實際廢到嘔

以前嘅水君：

而家嘅水君：

唉...

有冇link想睇下

我記得喵喵怪喺dp有一集秒左小智全隊

有冇online 得玩?

最難頂係小智明明見過哂咁多神獸幻獸，次次個反應都似係第一次見咁，同啲神獸幻獸又冇互動，明明係舊相識嚟

真係好噁心咁多年嚟一直寫啲神獸有幾勁，小智咁多年嚟最多都係同啲神獸建立信賴關係沒得收服，但依家最新一集就咁用網就捉到

屌你，既然寫到咁一早送堆神獸俾小智啦

假假地都係水晶版封面聖獸童年回憶

呢隻水伊貝呢咋

其實神獸未必得一隻
動畫無印都有一集係講利基亞同利基亞BB

remake?

網連比卡超都捉唔撚到吹到捉水君

烈空座都係，電影版唔只一隻，但有啲神獸好似DP嗰幾隻野應該真係得一隻btw 鑽石珍珠好似重制

其實唔難 開金手指捉埋對手個隻都得啦

好多神獸設定上得一隻，以前個設定係咁。好似城都三神獸咁，根本得燒焦塔個傳說嗰三隻先係同三神獸，點會無端端又彈多隻比鳳凰復活嘅水伊貝出嚟
利基亞上面有巴打答咗係稀有種

記得水君炎帝仲有隻雷個隻我好似都捉過
好撚廢乜技都無

我屋企仲有呢本野架

個畫風發生咩事

用魚干釣裂空座

以前既水君

依家既水君

哇屌 條片有冇十年

隻水君係咪百變怪變出黎咋？廢到咁

cls

我記得我細個有呢兩本，仲成日跟住佢畫，可惜好耐之前就揼左

一撚定係

同樣係網 同樣係水君 點解會差咁遠

無論係水君定red都唔撚揀你

大把小朋友入坑
你知唔知咩叫卡通啊on9
幾十歲人都唔化

炎帝連精靈球都無咪一樣跟條個女仔

果隻幻想出黎 假架

水君M屬，鍾意玩綑綁

寵物小精靈咁多年黎都係講訓練員同精靈之間既羈絆

個一球超人出現真係破壞晒咁多年既設定同全部人對寵物小精靈既認知

玩爛晒啲神

CLS

兩隻阿爾宙斯咁係邊個創造世界呢

Jm9

小朋友打機都想捉神獸啦
睇住主角捉哂啲神獸打哂飛機添啦
唔係做乜火影呀龍珠呢啲出到超勁都大把人睇
就係夠熱血
夠哂癲嘛

我屌啊童年崩壞
魚網就捉到
諗故仔條友都戇鳩鳩

邊撚個編劇 個網都捉到食屎啦

克麗絲：

CLS
咁撚易捉到

魚網球

唯獨今次，班大陸人講得好啱
pokemon 可唔可以爭下氣，連大陸人都睇死

小次郎其實好勁 練左咁耐
喵喵怪同比卡超咪一樣係100lv

你細個有幾多套卡通你覺得係真心on9架
d卡通可以聲控四驅車 有超能力但拎黎踢波 一班小學生操控架由學校變形出黎既機械人拯救地球 你講咩邏輯啊

留意番 小智係咩都無 依家無 將來都無
只有鳩豪齊圖鑑拎冠軍

一球超人有咩咁熱血

令人覺得熱血既係個過程唔係結果 就算捉唔到神獸一樣可以好熱血

我無睇一拳超人
亦都冇拎一拳做例子喎

另外呢啲真係虛榮感嚟喎
冇得拗
你可以玩pokemon用綠毛蟲封頂
但更多人會鍾意捉一堆神返嚟屠人

設定崩壞

講緊個鳩豪 集集都一球捉一隻精靈 所以叫佢一球超人

好撚慘
童年又多一樣嘢崩潰咗
火影出到慕留人傳已經寫死咗個名
pokemonxyz又係咁
去到sm畫到唔知似乜
最新仲要搞到咁

喔
睇咗7集無再睇了
應該係想滿足收服哂所有寵物小精靈嘅慾望吧

小次郎除咗做衰人係全能嘅，第一次參加華麗大賽就搞掂小光

講個笑話，lele水系

同支那廢青同聲同氣係咪應該檢討下

叫編劇檢討。

飢餓行銷緊

史上最強路人，可以腳踢水君

明明頭幾集覺得幾好睇 仲有啲感動位
但而加愈睇愈火滾
今季仲要火箭兵團同啲小精靈冇晒互動

都講明自願收服 用普通精靈球又有乜問題

我屌你老母臭系

應該好似柚莉嘉隻咚咚鼠咁
唔用精靈球收服都識自己跟住
連精靈球成本都慳返

希望樓豬睇到會PIN埋

咁起碼有事先鋪排忍蛙有幾勁 佢有事先鋪排個網有幾勁？

水君唔算神？
佢係金鳥整出嚟

Team work

魚網都捉到水君咁用condom都捉到超夢夢啦

捉完仲可以踢佢幾腳，痴撚線

咁阿叔接受唔到好大程度會減低購買周邊自用或予兒童
金主一定係兒童而唔係阿叔啦
制作單位連和都唔打 super

冇依家30歲嗰班阿叔，PKM收咗皮啦
仲講咩target customer

喺超夢呢個「官方名稱」出現前
有好多人會簡稱超夢夢做超夢
我記得我小學雞年代（當時玩黑白GB）屋邨周圍挑機交換，已經有好多人咁叫

xy舖排柒就梗架啦
係班智者以為用遊戲logic批判動畫就好有智慧咁

d神獸係咁鳩送俾配角

快d送隻夢夢比佢完啦好嗎

金銀版...真係好壞念。

邊個編劇咁撚神用魚網做神獸

前作主角係新作品個定位係點一直好難寫，最理想應該係高達Z嘅阿寶咁好似火影咁就真係新舊觀眾都唔討好

但pkm xyz之後就唔知想點，女又唔俾你食落去，整到個廣告係小智拿硬冠軍之後又寫到佢輸。明明贏咗都可以繼續去旅行

垃圾

屌還屌，但係sm唔差

XYZ 隻Z神係同配角個妹用咗好耐時間先相處到，之後結局仲約好咗大個一齊旅行。依家一集就收你皮，勁到

係呀
仲要開個咁嘅標題
撚哂所有觀眾
咪轉主角囉屌佢老母
小智真係icon咩
咪搵個新仔出嚟追住小智身影
大吾咪咁囉
當初xyz嗰個綠色頭髮咪就係當小智目標囉
點解唔得
直頭照抄高達幾代主角合作仲撚正啦

動畫沒睇落去，但sm遊戲真係唔差，特別係莉莉艾同主角一齊成長變到勇敢面對然後再分離真係睇到喊

喵喵怪係小次郎定長髮啊姐？

喵喵怪野生嘅

設定佢係野生
仲有次試過俾比卡超差啲用精靈球捉到

晚買享折扣
想當年金銀版追住黎飛追到仆街
今時今日自己走入去...

呢套頭幾集整得幾好，但係之後又變番以前果種每集一個劇情（重點係個d劇情1d都唔吸引）

佢想繼續拿小智做主角就唔該寫好啲個故事，以前pkm遊戲同動畫都係講角色之間嘅成長同慢慢建立嘅關係。

依家一嚟就捉隻水君，你一定要佢捉到至少拿十幾集就鋪排依家咁同啲支那19game一開局送你魔關羽沒分別

有冇人知日本個邊d人咩睇法

好似係無連登百度咁多人屌

當年我買水晶版
餅帶勁靚

呢套最大嘅問題係個結構勁鬆散，唔只1啲鋪排都冇，前1集同而家嗰集可以完全冇connection，1集去1個地區都唔知咩料

你細個係台灣生活?
我細個落街同人黃版挑機全部係講超夢夢
果陣講超夢比人以為講緊夢夢

幾時攞支ak掃射完再捉？

係咪d人已經放棄依套寵物小精靈
咁膠既劇情都冇眼睇

諗下到底忍蛙要幾多LV先可以用一發水手裡劍就一下秒左七夕青鳥

自從xy撚完觀眾後就嬲到冇再睇過

咁火猴又要幾多lv先可以用音速拳秒音速蟬
睇唔到嘅底層數字就算啦
好過d人見到黃金手裡劍就鳩屈佢150威力先

火猴咁下唔可以咁計
佢之前食左下由地面放上黎既火推 唔算滿血
但初賽忍蛙打七夕青鳥果下真係一開波就秒

不過最柒係上一秒忍蛙手裡劍插地完全擋左爆炸燃燒
下一秒黃金手裡劍比爆炸燃燒燒到無晒威力打落紫尿龍到

其實好似玩雙主角
打比賽留俾小智
捉精靈留俾佢個fd

如果火箭兵團用捉比卡超既心機去捉神獸應該成打成打咁黎

依套野真係垃撚圾
小智畫撚到變弱智
如果XY個女主角見到小智而家咁嘅撚樣會唔會後悔咀左佢

無限想像小智蛙係200lv咁點解紫尿龍唔可以500lv
都係嗰句動畫唔好咁執著遊戲入面d logic

其他神獸有啲都或者係
但水君依3隻野係鳳凰整出黎先有，自我繁殖？

當xy完左就好
xyz之前係寵物小精靈
打後當兩套野黎橫掂依家新一代都叫精靈寶可夢

問過我未？

起碼神奧啲神唔會有copy

整到咁大唔copy得啦
當初講所有pkm嘅基因來自夢夢已經吹得大
然後加隻deoxys

唔會再俾人用精靈球捉

以為話用咩網捉

圖鑑描述好撚好笑
我記得富迪2階段進化嗰隻係由一個超能力細路演變而成
笑到我仆街

巴哈班台仔都屌晒鬼

一開始果時制作組話依家啲細路無時間追動畫，所以大部分故事會特登寫做一集就完，等啲細路自己揀有興趣既集數黎睇

下隻咪到炎帝

之前xy果陣做過 講mega由來果幾集?
同埋講下AZ個故事

邊條村叫超夢呀？你講經呀？躝返大陸啦大陸仔

皮你老母啦支那豬

拉住個網過黎打柒你添呀

手機模擬器

sm故事ok既
旅途到依家收視最高果集就係返阿羅拉果集

呢隻bb嚟

149樓

官方連佢出場既集數都搞錯, 佢會問佢

以前打過嘅有撚人會叫皮卡丘 屌你老母扮野

下。。。卡通片咁樣好正常姐。。。
米咁玻璃心啦。。。

小豪只不過都係好聽啲既pokemon獵人
同人地冇分別

官方twitter啲日文留言7成都話見到阿go收服水君好開心喎
雖然英文留言9成都係屌柒阿go

北界王南界王...

一球超人

隻藍色蜥蜴好QQ

人哋先讀轉地系

水炎雷帝跟設定應該得一隻

電影出過其他個體

sm打決賽嗰陣畫得廢到好似以前打普通道館咁

極巨水流

一球超人第一次聽笑到仆街

火箭兵團只睇比卡超上眼

講錯，Fini先岩

呢輯小智已經唔可以話係主角
新嗰個主角垃圾鳩搞死咗今輯
乜鳩pkm都可以一個紅白波直接捉打都唔使打

屌, 咁叫漁農處去捉得啦

你要講熱血嘅話XY小智隻火鶯喺火山口為咗救小智同火鳥隻揪進化嗰度就夠哂燃啦，不知幾撚多人嗰集。豪仔次次一球入魂仲捉埋水君真係cls，小智旅行咗廿幾年都唔及一個新手

小智>叫做玩緊正傳
一球豪>玩緊pkm go

笑撚咗，未發現蛋群可以點繁殖，神獸全部無性別㗎喎，上面條友吹得就吹

所以咪話跟設定，電影動畫都唔跟

小霞：要自己捉嘅咩？

呢隻宇宙病毒嚟，當外星生物計

柚麗嘉隻咚咚鼠係希特隆收服喎

因為動畫唔跟game設定
動畫真係出過利基亞個仔

咁你想講虛榮定熱血呀
兩樣野黎架大佬
兩個大叔用網網住隻水君好熱血？

我就係鍾意你有guts

講開又講，game嘅設定係咪最正宗？我記得特別篇都係後過game 出
我將特別篇當正宗（紅藍寶石後冇再睇，頂唔順隻矮仔）

特別篇除左戰鬥外，其他設定都係跟game

虛榮

呢個就係官方鳩啦，自己整出嚟嘅設定自己推翻。電影版為咗要人哇一聲異色三神獸都夠膽死出，然後而家又出隻正常水君比小豪一球收咗，琴晚睇到呢度真係躁撚咗
電影版當平行世界睇都仲可以接受，動畫series係接住落你好難說服人啫

水君榮升最廢'神' 獸
用網都捉到，唔嬲鳩豪了
棄番

辣殺

動畫咪又係鳩作
老任可以屌既地方唔多

我指官方鳩嘅意思就係動畫做得鳩

水君炎帝雷公係唔係本身係水火雷伊貝黎？定係我記錯睇錯資料

諗返起三神柱俾個道館掌門捉曬
但出面又有野生三神柱

應該係對戰工廠個館主？有一集係三神柱對雷吉奇卡斯，比對面一嘢秒撚咗

都市傳說

濫捕

但數碼暴龍證明你係咁換主角
PKM個IP就越黎越莓

細細個淨係睇過超夢夢反擊戰，冇撚睇過超夢反擊戰

當時官方重係首藤剛志嘅世界觀(雖然首藤剛志應該無再做一段時間)
劇場版講明只有橘子群島嘅利基亞同三聖鳥先係神(初初個反派去捉三聖鳥引利基亞出嚟有解釋)
所以呢啲唔只得一隻
而且精靈出現嘅原因完全唔係依家咁
當時應該想鋪埋霸王龍先解話
頭幾部電影版無可能當平行世界睇因為超夢夢、利基亞同炎帝，甚至去到雪拉比都同本篇有關連。

小智其實係俾比卡超收服大

收服神獸本身應該無咩大爭議, 問題就係收服得神獸既人實力起碼都係冠軍水準, 神代同埋神獸廚就係最好例子
水君點睇都係三神柱惡夢神同level既神獸, 一球超人憑咩去收服?
至於席多藍恩....我覺得官方就根本唔記得左佢係神獸
除左DP呢集, 係唔知邊套pokemon電影做反派d二打六咋

果集好似佢掛住溝隻貓女爆晒seed

鳩豪幾時死好撚煩

不過動畫水君唔計今集都唔止一隻，動畫連埋劇場版出過好多次場，色違都出過

求其啦
個故事咪又係垃圾

咁唔怪得火箭兵團捉左咁多年比卡超都捉唔到啦

好似最尾發現係公貓黎

公貓係bw，dp嗰隻喺最後進化左

好似係進化完肥左
喵喵怪冇曬興趣打回原形

寶可夢係台譯喎 大陸叫口袋乜9

屌左女神幾下然後佢自動要求比我中出仲肯做我條女

我聽到啲可達鴨 胖可丁就打冷陣
好地地有港譯，任天堂係要炒埋一碟

已封鎖會員 - 八幡(伊藤美来)

估下下一隻神獸會比一球超人捉好過啦

pokemon go

呢套堅係垃圾黎

睇同人作好過
王者的際典 仲好睇過原作
pk 同故事好撚過原作n倍

pokemon由sm開始就兒童化
但佢有冇諗過仲睇緊pokemon既其實得返班2尾3頭既廢中

百度寵物小精靈吧班蚑那賤蛆日月果時話兒童化好，家陣旅途咪啱晒佢地心意，佢地又屌晒鬼

我個仔9歲表示睇PKM SM 睇得好開心
佢睇Tapu Koko VS Ash 果場睇得好興奮

Fini下話

依套野有作畫有劇情 打鬥用game邏輯 感情描寫細膩 pkm神作

當年劇場版屎拉比個套都叫幾型... 舊版神獸淪落到咁...

係口袋妖怪

其實sm大部份對戰都ok, 如果冠軍戰係六打六應該冇咁大爭議
sm係日常情節變得小朋友向, 算係兼顧到廢中同埋小朋友
而家套垃圾已經完全放棄左我呢班3字頭廢中

之前一球超人諗住收服閃電鳥
幾撚驚真係入波
而家變水君

唯一缺點出得慢

屌你依個簡直係有生之年系列
一年出得一集

日月衰係聯盟制度ON9姐
初賽玩大亂鬥 點知小智班FRD全部組隊打
蝦鳩D solo players 連莉莉艾都入到16強
然後小智大部份戰鬥都要惹人爭議
16強比人用超能力作弊強制粒釘出埸
8強玩訓覺亂咁判結果
4強唯一正常對戰
決賽就counter你個counter同石刃無限大戰
好彩最後表演賽個6V6拉高返成埸個水準

日月冇完善聯盟機制
正常

冇完善機制都唔洗counter你個counter既
真係得四強同表演賽係好睇
btw 小智拎返z手環出黎放千萬伏特點會冇得同丹帝打

真係得vs Kukui場6v6係合格水平以上，無論作畫定劇情/邏輯/熱血
唔計6v6成個Alola league我覺得最熱血個場係瑪奧vs水蓮起承轉合+友情+bgm全部好正

日月似乎評價過低
應該好多人因為小智塊臉而唔肯睇又亂咁比評語

成套野角色成長好多 互相扶持
完完全全帶出到絆既主題

或者咁講 與求要空降一個類似神獸男既角色落聯盟
倒不如比爽爽快快行BBQ路線同博士對戰更加合適

又係米村

仲易撚過係隻game捉

銀係沙加個仔算唔算game抄翻漫畫

sm真係衰係格拉吉歐果場
格拉吉歐係一個好有份量既對手
本身可以寫到打得好好睇睇, 但佢係要打到咁爛

火紅葉綠遊戲七島劇情有講過沙加個仔係紅頭髮
漫畫作者估到所以寫左小銀做沙加個仔

同勁敵打都係真司嗰3集最正

小智vs真司絕對係pokemon史上最好睇既對決
睇幾多次都會毛管戙

戰術巔峰
可惜兩邊都冇用最強陣容，不過已經夠曬精彩

好似得第一輯小智先係主角
今輯會唔會係玩火撚滾果套
用口遁，用愛去感染小精靈

利申 無睇

嗰種理念衝突我諗pokemon動畫冇可能超越到
小智特登用舊隊應戰嘅執著
真司用小智招breakdance對付番小智
2隻手打贏1條尾
嗰種感動唔係xy用作畫質素堆砌就可以相提並論

小智真司由一開始理念衝突去到聯盟上互相理解
DP對勁敵既描寫一定係咁多季最top
DP真係除左中後段劇情太拖(同埋神獸廚)幾乎所有野都好完美

第七道館行去第八道館用咗52集 足足一年

可能就係因為dp死磨爛磨bw起都係140集左右收工

dp而家睇番真係要揀集數去睇先頂得順
btw dp應該係第一次我會睇到欣賞精靈配招
最記得係小智隻赫拉學左招夢話
當年對戰環境真係會玩根性夢話送對手催眠
加埋入面有唔少內容都係諷刺緊d實機對戰黨
編劇應該真係有研究過實機對戰

唔關事 動畫集數跟出game日期
06 dp
07 休息年
08 白金
09 心金魂銀
所以有4年

但bw
10 黑白
11 休息年
12 黑白2

13年就XY 所以少咗一年集數量

睇到屌屌聲

火紅葉綠
特別編喺金銀版已經講咗

邊度有講

係日月先可以咁樣我counter你個counter

日月一定好過而家呢套, 就算劇情變左多啦A 夢咁日常化, 至少唔會話邊個搶左搶個戲份, 成套野睇上去係balance, 每個角色都有成長, 同埋真係有劇情進展, 而家呢套日常得嚟集集都係件一球超人既日常, 播左成50集, 小智打左幾多場, 一球超人又有幾多集係捉野? 大佬一球超人本身已經黑人憎, 仲要咁撚偏心, 真係唔該做埋呢季佢就摺左小智佢唔好再拎佢出嚟呃人啦

好想知日本嗰邊有無人炎上或寄刀片?

我上左twitter 講幾句已經有D die hard fans 用英文話我老母無好好教我先唔接受個劇情 又話個劇情好好, 一球超人既成長好令人期待云云

都話咗官方twitter7成日文留言都話見到阿go收返水君好開心

SM都少左一年集數
而家套垃圾做多集都嫌多
仲以為BW夠垃圾, 點知低處未算低
屌佢老母完全當舊fans死既

最過份係可以有一集無撚左小智
真係痴撚線
官方認可既雙主角以前唔係未試過
DP都雙主角路線(OP寫明小智和小光的冒險故事, 其他系列得小智)
但小光唔會搶晒小智d戲囉屌

返拳防護罩

到底官方有幾憎小智
玩鳩佢咁多年

小光喺小智打道館嗰陣做啦啦隊，小智喺小光參加華麗大賽嗰陣打氣支持佢，完全睇到嗰種互相扶持。

鳩豪喺小智比賽嗰陣走去捉精靈都算，有一集好似係小智掛住訓練冇理佢嗰堆精靈，然後就走嚟催小智幫佢手，完全當正小智係阿四佢啲精靈係自己嘅，好心自己搞唔掂就唔好捉啦，憑咩叫人唔理自己啲精靈幫你

唔好講笑, 有條柒頭係twitter 屌我, 話一球超人同D 寵建立左深厚感情, 話佢會同D 寵玩, 會喂佢地食野, 會幫佢地沖涼, 雖然動畫無畫到出嚟嗱, 佢真係咁講, 話只係動畫無畫出嚟, 但係一球超人已經同成班寵有好強既bonding我睇完真係唔識比反應

垃圾到爆呢套野

下一集：原來係百變怪

呢套野已經 變咗質

好似 雷鳥，超夢夢咁咪幾好

笑撚事
之前有惡搞用肌肉佬捉超夢夢
真係有機會發生

水君神獸入面都算廢老老實實
但神獸比人捉到真係

神獸都係獸，佢只係做到其他獸做唔到既野，所以稱為神獸，例如比網捉到.......

最不解既係明明水君之後自己可以破網而出但當時又唔立即咁做

個編劇有冇諗過成件事好似SAO比人鬧爆直葉果幕咁
咁佢好心不如整隻觸手pokemon去play水君去派埋福利算

邊有講呀
金銀編剩係講小銀都係比人綁架
果陣連小銀出生地係邊都未交代過

班dead heart fans食開屎
你試下上巴哈講下小智蛙 xyz
班dead heart fans即刻比人瘋狂車輪你
但估唔到係連巴哈依個地方都忍唔住一球豪

其實如果唔係有大量無印睇到而家既死忠
佢一撚早換左小智

雖然可以駁話小智有成抽大隻牛
不過都係算 一球超人直頭好似盲婚啞嫁咁捉左先再講感情

班大隻牛不知幾鐘意小智
次次返黎都要撞鳩小智一鑊
如果小智真係一球豪咁
佢拎剩低果29隻大隻牛去交換啦

只要唔係S級神獸(烈空坐之類), 神獸俾人收服本身唔係咩大問題
但收服神獸既人本身都係冠軍級人馬, 例如神代同達克多
一球超人憑乜?
小智係無印果時連噴火龍都唔撚聽佢講呀, 你而家同我講水君會認可呢條撚樣?
呢套垃圾真係當班2x年fans死既, 唉越講越撚心痛

無印比較多搞笑劇情, 連打道館唔多唔少都係搞笑
如果休閒咁睇無印其實係最好睇果套
30隻大隻牛分明係搞笑劇情黎, 同一球超人唔同

日月神獸認可小智算係平時劇場版先有既劇情
神獸離唔開一點 就係有自己職責
e.g. 管理時間 管理陸地

日月太陽神始終決定離開小智都係因為認識到自己有職責
雖然動畫冇完全講清

反之水君走去入波 係失職

小智係放生流
如果大隻牛唔想留 隨時走得
唔認為會拎去交換